[I/A] [韓/日/亞/台] Brown Dust (37) 台服新開歡迎入坑+冇黑劍不如唔好玩

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻擊。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：[/center]

【有丁絲打區】

【攻略】

日版速刷首抽方法 (遊戲內建)

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

【日本評價網】

【升星方法】

大致上就係刷一般券抽狗糧(銀色星既角色), 升LV, 跟住昇級由1星升2星, 2星升3星, 漫漫長路升到5星再比5星角食

巴哈首抽推薦

Q&A:

Q:隻驚洗唔洗刷首抽
A:最好就刷 因為抽五星機率只係1% 十次十連都唔中係經常既事

Q:首抽咩好
A:

Q:課咩野包係最抵屌
A:新手500%

Q:隻驚好似好複雜 唔知點樣玩
A:呢隻驚好似捉棋咁 放錯人錯順序都會影響哂成場結果 自己慢慢摸索啦

Q:好多體力唔知點洗好
A:新手一開始就衝主線 唔夠打就刷符紋/肥料升主力

Q:無錢又無肥 幾時先有得刷肥關
A:星期五至日或日本假期特定時間

打錢關最快放法

Q:抽到好多三星做唔做升星肥好
A:唔做 好多三星都有用 廢既就將佢+9 兩隻+9合一隻原四

Q:抽到重覆五星食唔食好
A:隻野勁就食 廢就做升星肥

Q:sup狀態會放邊 唔識用
A:下一個順序

Q:隻驚肝唔肝
A:唔肝、因為可以掛機打素材，但係唔會失樂趣 因為掛機成日會唔夠打 而且pvp 公會戰 地下城 搶礦 打符文高層 全部都係要用腦去諗同試

Q:無課玩唔玩到
A:玩到 育成Game課左只會資源黎得較快

Q:六魔星點有
A:無得首抽 用魔幣換

Q:點樣買體係最抵
A:神秘島係有粉既情況 係交易所用石刷商店買體 抵過直接用石買

Q:敏捷有咩用
A:被攻擊時有機率觸發減35%傷 debuff持續時間減半

Q:盾既減傷點計
A:盾既減傷係乘上去,最高70%減傷,盾同減傷實測係同一樣野,敏捷可以另外疊加,盾+敏捷可達80.5%減傷

Q:可唔可以一次過升星 逐隻逐隻禁好煩
A:可以 去升星畫面左下個傭兵選擇

Q: 邊隻先解到歌雞招魅惑？
A: 隻驚分免疫同淨化，免疫只可以防止中，已經中咗既話無用
淨化只可以解，未中既話無用
免疫：
淨化：

Q:呢兩個咩黎?
A:上面係暴擊率，下面係暴擊時既額外傷害[/quote]

Q:SET左掛機之後去訓覺, 唔通又要較埋鬧鐘起身閂機?
A:

Q:綠盾要點先有?
A:去傭兵合成果度合, 用4隻4星合出黎, 其中阿叔果隻4星係用4隻3星合, 當中最難有果隻臭雞(アセラ)要用P點抽

Q:任務個30日FEST我有日唔小心做唔完, 係咪收得皮?
A:30日既意思係你30日內每日做晒就最快30日拎到, 做慢左咪遲D拎到, 做完會繼續有第2個30日重新開始

Q:符文6星R勁d定係5星UR勁d?
A:

Q:符文SBB勁d定ABC勁d?
A:

竟然個Post迴光返照
老屎忽留個名

留名

台服比3嘲隊屈機 無蘿利無嘲盾可以點
主線爆哂 惡魔城打到37卡 開始無咩目標

賽西利亞好鬼廢 冰盾蘿盾勁佢10倍明明大家都係女女點解佢係路人5星。 升到6星放唔到入隊 連免疫盾都無
Ps:高釵泳衣好撚正

新手留名

老屎忽 留個名先

無人幫手

冇黑劍 棄驚了

戰術角黎，會戰好勁，+9可入隊

基本上破嘲都係幾隻
妖刀 MK 修女 黑劍
冇既話升鎚女勉強用住先

抽到新角弗利西亞x2，廢到一個點想刪game，好耐已經無抽到5星，一俾就2隻一樣嘅廢物

屌 其實呢3個pool係咪冇乜勁角特別值得抽 可以留翻下個月先？

廢咪轉移加值囉

有玩返咁上下耐都應該知今期啲pool伏到喊

九尾勁
另一隻攻擊型都勉強可以

其他抽到+9當儲圖鑑算

啲4星 特別係聖杯pool

啱啱開始玩第二日
有3000石 但唔抽pool連基本3/4星都未完陣 都係應該抽?
故事打到17開始吃力

女忍唔錯喎

原來主線果隻投石機廢老冇得抽

我都有呢個問題差sup 打手同坦都齊 但聖杯又好似唔勁

眼下pool1/2仲有成廿日 隨時棄埋驚都未完

想問下魔幣除左世界王，仲有咩方法拿到，D人已經2隻，關課金事？

競技場 新星競技場 惡魔城 世王

請問我差隻法師應該抽邊個pool好

唔好睇唔開抽法師

建議抄考下日服/韓服啲人點排陣先

六魔星組合出黎果隻

鎚妹有咩用

隻法坦唔勁咩 好撚坦又打一直

同問 +9buff咗銀浪都秒唔到 要等第二turn猴法加埋銀浪先殺到 變咗猴都可以回血cls

下隻升邊隻好 牛/黑弓？

呢新法師勁唔勁？
琴日手痕100抽抽到兩隻
諗緊轉唔轉比蘿莉好

新手我當佢坦放前面 無咩傷

呢隻野廢

有第37個post

法坦只有貓法勁

炸彈女 劍聖升邊隻先

鑽2東巴推薦陣營

炸彈女唔升啦

魅彈會戰向, 劍聖PVP向

巴打個陣同我9成似
牛我覺得無咩用 新星比鎚妹秒 pvp比修女/白劍秒

我指五星個隻炸彈妹

炸彈妹係邊隻

點解莫拉咁勁無人用 一刀唔死補番哂血

但無野好升 升黑弓又好似唔係勁幾多

掛左5日9層猛攻 未開過好野 屌

我掛左250日符都冇好野

全破主線靠黑弓

升完隻羅莉 feel到真係坦好多 但依家輸出好似冇乜力 應該升爆邊隻先 隻莫拉又話下個月nerf 銀浪又唔夠+值 唔知擺邊隻主力好

一定係白劍

好多人放後排羅利 你上buff射2箭秒羅利 仲沉默埋佢嘲 黑弓+9打塔打主線都勁有用
我有白劍升勒內都唔升牛 上埋隻sup3隻加30%血
牛牛遲下合左佢

黑弓係好勁
惡魔城mvp之一

屌 收唔到事前

玩咁急做咩
+多1姐

15號出8奇 新手重刷首抽都得

新手巴打可以考慮到時刷隻傳說首抽黎玩

留名等睇老屎忽崩潰棄驚

係咪用傳說幣換?

新手提示
唔怕重玩可以去重刷首抽無頭
蘿莉無頭都有既話夠你玩好撚耐

PVE無頭未必贏到蘿莉
但係PVP一定想要無頭>蘿先

同埋咪再揀六魔星啦

有四隻傳說
兩隻抽兩隻換

抽傳說pool要900石10下
一係每星期600石10張卷
同900石機率一樣 不過有限制每星期限買三次

頂 手痕忍唔到抽左一千石先知出新pool

有冇p幣

150
卷無p幣

900石得1500p?

150先岩

見有課長抽黎為p幣

無p幣仲要900石抽

想問下有無升哂d sup做5星既必要？

首抽咪好撚貴

睇番時間 咪岩岩出埋舞女

900石抽=150P幣

600石買卷=0P幣

會唔會有discount pack，就咁課好貴

韓服做緊二萬二won二十張

一個月唔夠 個個換哂修女而家咁

終於出無頭
唔中就棄驚

我千五古幣未用，係咪可以唔要修女了

而家有修女
想知送完1000古幣之後應該換八魔定+3修女？

其實唔難

唔知你台服係點
正常應該加三修女先
不過你等十五號先再決定

睇定啲 睇下到時實戰先
台服一下子多咗好多選擇

正常應該出咗先到傳說
未公佈十五有咩新五星

飛龍好似仲勁

主要用個幾隻就升啦
等你升齊打手盾做六星
就升埋啲sup做六星

識揀一定唔係條龍

4星卷仲應唔應換黑弓？ 好似已經好多隻攻英

揀

我自己角度黎睇其實你得女忍一隻上得場
狐狸要勁好多要求 唔建議升

Thxxx 係咪加3埋黑弓先 定加爆女忍？ 玩左4日only

睇下你仲抽唔到 換一隻打關打惡魔城有好多書
你淨番果d合下六魔星都得

惡魔城好難打，成日自爆

又玩到樽頸位 想問下依家係咪升左猴法先好啲
卡PVP銀一 惡魔城打到四層又唔夠打

係
猴法起碼要覺咗先用得 同埋唔係裝攻符

仲有你隻骷髏法唔好再食自己喇 留起合world boss角要用

我諗+9弓先好啲
pve pvp世王大小天都用得著

黑弓猴法都OK

其實我覺得你隻野蠻法會坦過你依家隻蘿盾

我隻野蠻過萬血，+0坦過+9 原4*覺醒6星

賣台服帳號 大天2200分,小天20名內 妖刀海盜流 $1400

帳號詳情:

之前玩過一段時間，養到綠盾，又準備將5星升上去
但後來冇backup棄game，又唔記得user name係咩

依架想重玩的話揀咩服好？之前玩日服

黑色沙漠3704 戰 武士 全伺服器3000內 換差不多acc?有意傾ray001092@hotmail.com

新池隻坦法值唔值得練 5星都覺幾硬下 好唔好上埋6星

同埋仲有無香港公會有位

等15號刷無頭首抽
台服多新手少少 古幣易追啲 人流應該無日服咁多
日服成堆老屎忽 古幣15號起都係輸人地一隻六魔+10
睇你自己點揀啦

無蘿又無其他咪用住先

冰盾 骨盾 換走邊隻先

冰盾
骨盾改完我覺得多用途過冰盾

好 唔該巴打 想問埋猴法應該用咩符

暴擊暴傷

好 唔該愛里

新手一問，羅利盾而家仲係咪最好首抽？另外淘寶網賣初始，2隻5星賣人仔100貴定平？

貴 呢到買隻高進度帳只係幾舊

世界王換番黎果2隻野有無用

佢會唔會開d碎片地下城比人打下 岩岩開服果一星期有活動之外d活動勁撚垃圾

新手想問吓如果有兩隻柯伊娜，其中一隻留嚟點用

有冇台服 公會可以收我 岩岩玩第三日

加值
比1000石轉去其他五星

5星書除左登入同惡魔城仲有邊到拎到

我想問要黎合角色既角色應該留黎合左+9先定留黎+9用先
我見有d有用角例如牛牛，4星黑絲支援同鏡盾
好想升左先但又驚將來要合角抽唔返

升咗先啦
出先再儲

主要用黎打世界王
隊長用得多啲

男個隻好少用
不過就黎改技

成就
Pvp幣換
礦場換
有時活動有

新手唔想刷啦，有無人平價賣個ac我玩

world boss遲啲除咗每日報酬仲有best score報酬
4隻遲早都要升
嚟緊隊長改勁完PVP都用得 其餘3隻都係打world boss用

有用嘅，例如你講隻4星同鏡盾就升咗先
其他例如骷髏法咁升嚟都無撚用嘅就直接留

其實我建議啲自選卷留起嚟合成用
不過你地心急推主線惡魔城就無計

新屎忽留名
儲左6000 鑽抽一隻5 星都無

日伏AC岩唔岩

咩成就有五星書

終於刷到雙ssr，羅盾應該好用，另一只有大大知道好用嗎？

而家仲刷? 過多幾日刷無頭好過啦

好勁？

好撚勁
就算而家玩緊台服嗰啲到時都應該刷下 刷到就重玩

福利/活動個d呢？
之前有玩時知韓服資源方面俾多過日服，唔知台/國際點

國唔知 無留意過
韓服依家同日服送既野差唔多
係會有少少出入 除咗某幾樣特定主線獎日台唔會跟
其他節日獎都跟到8成 最近中秋日服送蘿skin
韓服送貓女skin

不過韓服係好在改一改ui又派本傳說書
日台係唔會跟

台日進度一樣?

係，有名叫台伏
台伏落佐坑就冇得返轉頭
終極cap水大法
營運fatfat

想問刷無頭，係咪都用信箱張5星券都抽到

No
15先出
要用石或者傳說卷先抽到

依家玩台服好定日服好?

野蠻法真係幾坦
真係咁廢咩？

利申 2個星期新手

賣日服ac 密我詳談

台啦 日服你點追 除非買AC姐

坦又比唔上啲主坦 無免疫無挑撥
回血又要靠烙印一啲都唔穩定
而家台服個個隊嘢都未成形 打人根本無力你咪覺得坦
法系嚟講打人無力範圍又細 功能性又輸黑弓一大截
提就提咗你 唔信邪可以升 唔好後悔就得

抽到嘅可以升滿lv用嚟打world boss充撐血量用
但係俾書佢食嘅我會指住你嚟笑

明白曬

首抽抽中隻柯伊娜 搵唔到評分 係咪姐係可以再抽過...

見有人呢隻首抽刷唔到

台服想收個中上ac ,邊到多人放？

15號更新先出

我意思係到時呢幾隻新角都用唔到首抽刷

新acc無石送咩 600石就有得抽架喇喎

8591?

見呢個成1400蚊 有人買左 可以參考下價錢

新ac冇石

咁打主線打到600石抽 日服嗰時刷綠盾都係咁
嫌煩先蘿莉盾算

推 岩價即賣

有冇台伏公會收留我
Id:豬閪

金幣包買唔買好

900= 500萬
而家1111=1111萬

有石就買

諗住留石抽15號
聽完你咁講都係買了

我買咗 其實幾抵 巴哈有文計過數可以去睇睇

新手上路~岩岩首抽左隻叫柯伊娜 請問要再抽定係可以開始玩?

T2T3角 建議重刷

岩岩打到有600鑽...睇下抽中咩先再洗 點知又係中柯伊娜個大隻佬法師...

岩岩先儲夠1500幣換六魔
但黎緊15號會出新
想問下而家換修女定海盜好d
定留15號換?

我連毒盾都抽唔到 應唔應該4星卷揀隻蓋烏斯嚟用
PVP見人地果隻好堅抽 仲有3本4星技書未用
PS. 留咗6000石15號抽新角

同樣想要香港公會收
ID:LINK神樂
ID:LINK神悲

ID:LINKG神樂
ID:LINKG神悲

打錯梳

留到15再決定

想問下機盾會nerf成點?

蓋烏斯+3開始好勁
要即食就揀貴婦 +0已經用得 兩隻都係4星神坦不過都係要覺醒

係喎 唔記得咗仲有貴婦 好再比較下先

兢技場可以點樣改善
而家蘿盾+9修女+2坦法猴法+0
資源方面可以拎到嘅已經唔多
主線任務打哂 惡魔培打哂(差150魔幣到未拎)

暫時有兩個方向
1. 換走勒內 但唔知換邊隻盾好

2. 換走弦月 想入屁股 但距離+9仲要多九本書

求巴打俾啲意見

nerf到韓服無人用

nerf完唔係唔用得嘅
不過其他打手值得投資過佢囉
所以個個有升嘅都退返啲書升第隻

高級契約書抽唔抽到無頭？洗唔洗留

抽唔到

升邊隻做6星先 頭痛

新手救指教

玩了大約兩星期，目前天梯卡在1250，主要弱點在筷子陣+3蘿盾和魔法巨人坦回血消磨白劍攻擊，數條問題

1.六魔星應該換海盜安潔還是坦職，始終天梯用4星坦很快磨掉，M幣1000左右

2.如何有效攻破強盾，5星天使很多時中間就掛掉，屁股加乘救不了天使少血的弱點

3.4星除了神牛有那個角色較好升技能，知道黑弓+9很強，但對新手+9其實很遠

4.天梯如何可以再提升提升，天梯隊伍主要為歌姬防守團，敵人自滅為主

感謝各位

我覺得升隻魔法坦較好，PVP 硬到不行，我隻白劍就係俾佢卡死，之後俾猴法虐打，用筷子陣很強

P巴棄驚

鐮刀係邊隻？
第一頁見唔到

仲未開番ser

點樣加十咁多隻

推

無頭有無得用首抽張5星卷刷出黎

無

我揀猴/野蠻法/女忍

1.六魔星我自己唔會再揀 等15號睇下係新傳說定舊傳說

2.一係槌+9強buff 一係屁股上+3落女忍硬破 不過未六星同無勁符有少少難度
隻天使唔係好勁架咋

3.好多 貴婦女忍槌妹投彈炸法冰槍呢堆係首選 未計世王用

4.課金/時間

攻擊系第10名

唔該晒

有冇手足解釋下點解猴法係裝爆傷

台服5星事前書可以賣到幾錢？

基本上除左玩真傷個幾隻玩純攻
其他都係玩爆擊

應該睇下技能都估到

250收

收皮啦春哥，叫你解釋牙

因為唔會比防擋到？

睇下招覺醒技諗下要點先打得出高傷害
呢隻game想長玩係一定要熟晒啲技能，叫得你睇就係想你學下點睇
功課懶做一味伸手仲要串柒柒咁

佢技唔係爆率?

想問想入坑刷首抽係咪等15號更新先好d 以定個池好似好垃圾

佢地話無頭勁到抽筋 玩緊嘅都可以重刷

用暴率技嘅打手基本上都會buff到100%暴率
喺必定暴擊嘅前提下大部分情況都係加暴傷效率高過加攻

維護完就一直入唔到GAME,可以點 問又無人理

未更新?

btw 真係唔得可以試下send email:
support@browndust.jp
唔知台服係咪都係呢個email

可以無課玩住先
到十五都抽唔到d乜就刷隻無頭起手

新手玩左6日想問下呢個ac應該繼續玩落去
定係等15號刷/買返個八王初始比較好？

台服仲有冇連登仔團有位比我入？
另外有冇tg group吹下水

玩住先，打手用4星都夠推圖

有隻蘿莉盾夠做啦

肯課就有。課多d抽多d，其實唔難

對遊戲有愛就得 無蘿利照玩
無課贏課10萬神威就是爽

附上無蘿利37關惡魔城

2.威格+9

新人想玩台服。

聽講15號有新傳說。 無頭騎士

好似話好難抽 要用900 石

首抽獎卷又抽唔到。 一定要響900石果個池度抽。

係好難抽

日本wiki可以抽下 我抽左37xx先中無頭 無夏娜
其實無無頭只會令你做唔到最top果班
不過最好都刷下差兩日 呢隻game好肝下

我想試刷首抽。 因為我尋日先開始下載玩

想知係咪好難首抽。 因為聽講要900石。一開始要打關卡拎石先可以刷。 變相要好耐先刷到一次

0.05% 平均2000抽先中

600石夠 打到2-10
唔知幾號前送300石
再打少啲

想問下邊隻4星要優先+9先手？ 銀浪？黑弓？ 同埋有3本4星卷應該揀同一隻加爆佢定揀d我冇既先？

無頭復活後招攻擊無效嘅次數會唔會受連擊影響？
例如貓女打落去係咪會消耗咗4次？

係咪指維護送果300石？

惡魔塔24層打唔贏點砌好
利申冇蘿莉

1 個 10 連就中要神運

有冇咩公會細佬入

同問

魅魔血
大波血/攻/暴
猴暴
炸法攻擊
性女暴
野蠻血
白魔同狗頭攻/暴都見過

個人覺得係黑弓

新手一問，有蘿莉盾同骨盾如果有五星選擇券應唔應該揀埋淨返果隻5星法師開組合
成日覺得隻驚d 組合好雞肋

合個隻打最尾呢 攻？

額外傷受唔受防禦力同減傷而變細力

同埋會唔會爆擊

兩樣都會

台服？

唔係為組合而揀
貓法都要高加先勁
有組合係bonus

貓法係邊隻

賣ac 今個月4轉點未用+5書

唔想面對聽日大爆死
賣號，全裝齊，求勇者

咁多人棄驚賣ac

上面兩件各一個加大餐加杯軟雪鳩

上面2個ac幾錢
tg

不如等我聽日爆死買我ac

可唔可以加多碗墨演米線

已賣

上面2個account 放幾錢?

再講價減埋你個加大著屌

聽日有幾多人棄驚

想問符文碎片係咪即刻分解就得？
定係合左睇下有冇傳說先？

放定先
仲有4轉+5書

再推
個AC有7XX幣同24000石

唔巧爭食ok?

快啲更新 逼不及待好想玩玩了

做咩咁多人棄驚？

讓位俾我升上去？

聽日出傳說pool，仲唔棄驚保平安？

Help

抽中咪無事

承受唔到大爆死

合咗先囉 不過我三星以下會即刻分解

有個獲得符合數成就
唔嫌煩就合咗先解

聽日係咪最好無頭蘿盾起手 想肝多個ac

有無頭都難
仲要有埋蘿盾

好硬既法師

新pool幾時開

聽日
九點開波

好似八點先啱

挖石先課定課完先挖石好

只要有恆心

有冇高+值蘿盾借黎用一用，我卡左36-10

Ching 係咪已經按定層樓

聽日課幾多先可以+9無頭？

唔駛課 10抽10隻無頭

一隻都難求

抽唔到就棄驚

你都係學我咁拿拿聲棄左佢算啦

我棄撚完再搵apple退款啊屌佢老母

9000 石求一無頭

幾萬石應該有一隻 你可以計下

都好講運 希望你9000石中啦

呢隻遊戲主要玩育成。 點解放end game 帳會有人收？

13k石準備all in

90石準備一抽入魂

得2k石 抽2次玩吓陪跑

有無用。。 晒資源升隻喵喵 比呢隻我 屌

好似無

以家應該要點首抽 有咩方法可以最快拎到300石...

完 棄驚了

有1500幣 買本書比修女+3定買八夜/6魔星 買既同埋邊隻 跪求

一更新完即買3次十抽卷 係西鐵度抽 第一次十連全3星 第二次猴法 第三次睇到我呆撚左

唔中 棄了
有意留tg

900石抽賺分定600石買3次好？

棄

抽唔到
係咪棄得

收AC

唉 我屌 28日比左本5星技書我 +8羅盾食左變+9 岩岩抽到羅盾,,點搞

如果中左無頭中洗唔洗換修女 定全

換書升無頭 修女冇用

定買曬d書+9左先

每次刷首抽都要打到主線2-1 好漫長

無啦啦蝕1000鑽 唉 屌拿星

講笑 無頭+0已經好勁

有無大佬指點下 同埋跟住升邊隻5星+高D技能好

收無頭首抽

個首抽抽到2隻蘿盾 有冇用其實

而家首抽無頭啦

唉屌 我抽哂之前儲既7000石 得一5星仲要冇8夜

20000萬0五星

我冇課金 好唔捨得儲落既冇哂

係會好空虛

會慣架啦

新手想跟機睇下有冇機會變歐洲人
All in 完之後覺得 屌總之抽600石果個好過

真

感覺個傳說池易中5星過其他池 110抽加埋八夜4隻5*

唔係曬 不嬲非洲人開 我2ac都易中

更新完瘋狂彈app 係咪正常 連auto 水晶都未刷完已經彈左8次

我send錯咋

唔好意思 我係新手 想問下咁多位我宜家咁樣應該升邊隻先 定猴法6星覺醒左先

而家先抽到蘿莉 係咪照練左蘿莉先 跟住先夏娜

係
btw 佢地要既資源都唔同
可以一齊練

可能電話問題
我換咗電話就無事

想問傳說個隻而家換咩好 ？8夜定6魔？邊隻？

其實我夠書白劍+6 但照比蘿莉食？

好啦 可能iphone6 真係要被淘汰

50抽 冇五星

我之前就係iPhone 6

比我會升爆蘿莉先
打惡魔城都易啲

咁多石

儲番黎

日服？

8夜900石 幾多機率中五星

50 抽得隻羅盾

台啊 你多石咩意思先

2.幾

up池先得1% 其實算好抽

隻復活盾好似幾勁

Trash game, del

35000石抽完一隻八夜都無

8夜其餘4隻係咪韓服出左？ 諗緊換唔換

洗左ac重刷

iphone 6每一次更新都彈得更勁

係呀屌 岩岩萬聖節開始玩果陣掛成日都無試過彈

刷左成朝都刷唔到 但係刷到個蘿盾 萬聖盾想開
利申 新手

首抽計埋 10抽傳說抽 蘿盾 萬聖盾 弧希 開唔開好大家

No all in 無頭

想問下依家 果兩隻8夜值唔值得換 仲未換過6魔星 會唔會話果兩隻取代到修女 因為依家唔夠輸出 諗緊換邊隻好 佢又送多成千古幣

op 玩左一個月就+6到

天使盾 對無課玩家黎講係咪無咩用？
成日自爆

要高+
無課都可以高+但係新手難啲

100抽0 5*係咪可以同apple complaint 要佢退款

+9 係咪要最少3個月

咪學埋台狗啲乞兒嘢啦好撚心

邊洗咁耐
一個月都+7
你可以抽多三隻
又可以等下個月
都可以等官方活動派書/賣書

咁佛心？
依家得神祕島 同 pvp 點數攞書
無哂石抽了

有冇人放AC budget 5000

條氣唔順，錢唔緊要，
不嬲都係咁課，淨係想complaint ，說好的1%呢？

0.05% 呀ON9

41感覺上可以用魅魔過 但41-10過唔到
有無人可以分享下個陣

幾多%都好啦 100抽就一定抽到咩

App台m屬真係名不虛傳，
以前打CC 100抽都冇肯定怒屌

特登課左208拎4000石 都係抽唔中

打個機姐 又唔係課得多 次次出勁野抽唔到又屌晒鬼咩

Diu 咁難抽早知唔課金啦我

有無日服大佬可以借隻5星魅魔嚟用一用

4星都得＿

課多35000

Add kfaii

有咩用

推41?
3星仲有用

啲石好似留返一個星期買3 pack 600石傳說卷抵玩啲
感覺易中5星啲 剛剛3 pack中兩隻5星 雖然呢兩隻不太有用

Me都係抽咗7pack先中得一隻無Lin頭

咪一鳩樣，我3pack 都唔中

41-10卡住咗 我用魅炸同3星 但都係唔夠

中咗已經可以還神

但見到就頭痕

想問下大家有無啲快刷經驗值嘅方法 或者邊啲關有多啲經驗值

Me刷開 25-5 困難
2帶7 5轉30體就1星滿Lv

新活動打500場Boss 又送多10張傳說卷 都幾爽手

41-3

不嬲派劵派石好爽手，我淨係課過一次新手包
但我長期都有幾千石幾十劵
（所以啲機率咁閪）

ching我之前add咗你 今朝先用咗你隻黑劍
要等聽日先用得

用嚟打41-10
ching係咪已經過咗? 硬爆?

屌 過咗了 原來可以輕鬆過

未開始打

唔值得，果兩隻 係韓服個排名直頭out of range , 換修女/MK仲抵

開唔開好

唔好，冇坦

我而家就係 無蘿盾，慘過死

都起碼有隻坦先好開

有夏娜 比我實開

兩隻野係勁
岩岩buff完你想啲人有幾多古幣升佢地
仲要有章魚同正太可以升 咁樣排名緊係低

修女都算 MK真係咪撚搞

隻驚又hit番?

4000p有得換盾
你抽到40000p都唔知有無八奇

開咗台服

夏娜我會留住先
得閒既話再刷過無頭
夏娜我記得除咗拎去惡魔26-30速過
首抽好少作為...

算抽得靚 比我實開

可以j

有八奇都唔開咁折墮

我韓服就係J咗排
記得拎去+3先

章魚同正太差係邊隻

睇唔明個活動規則 以為係1-10 , 11-20 , 21-20, 31-40 可以輪住清, 揀咗1-10
屌你馬眼

好撚燥呀

骨奶一buff完即刻10%
out of range

暫時黎睇
骨奶幾勁

韓服岩岩出冇耐 台服應該有排等 呢個情況都係照買隻修女黎撚下先

推 岩價即放

台服, 仲有1500魔幣, 12000名譽幣
下個月可以上修女+3, 打埋D主線同惡魔塔可以換多隻6星魔
由於無時間玩, 睇下有無巴打接收, 平放
TG: kc418

想問下各位巴打意見，剛儲夠3本5星技能書，想問下俾修女定白劍上+3 比較好？

修女食唔到五星書
你仲有咩五星

好多巴打都試過

咁既咩。。。
我仲有猴法，劍聖，琴奶，屁股同仲pick up緊果隻大隻佬法

仲要拎埋獎勵
冇得轉

次次d 活動描述都寫到1999 咁

賣台服無頭acc, 有蘿盾, 冰盾,
琴日抽到, 買左大月費, 平生禮包中, 大包,
本身有個主ACC, 玩落無咩心機雙開
石得返百拎粒, 傳說卷禮包買剩1 包
主線打到5-7

TG 傾:ougahk

TG 傾:ougahk

邊隻好練

全部

第一隻 我唔建議再升
不如等援交/升傳說隻骨妹

第二隻拎去合龍騎 唔好上大波法

第三四隻有用既 唔好食書

567應該點都有隻+9
最後果隻必升+10

巫女記得覺醒開咗圖鑑先好合
如果唔介意少一格就由佢

而家刷首抽係咪就咁5星卷
再抽1免費, 10高級卷, 300鑽單抽
之後RE?

咁幾時有得轉番

屌 刷到5隻五星 冇無頭

劍佬

洗撚左

第5隻坦有無用？

唔覺得坦 石頭人仲坦過佢

即係個隻無用？我抽到。。。。

佢話每個星期4 reset

攻擊型，比人打得越多越高攻
試過打左佢六七下都殺唔死之後比佢秒晒我啲人
前提係佢唔死

賣左

遲下會buff 不過buff完都係麻麻地

有1500 古幣， 一隻傳說都冇第一隻換咩好?
新出八王勁唔勁

而家首抽應該點刷，要打到2.10? 好似打好耐
5星卷中羅盾 跟住900石抽傳中 中而家up緊個隻白頭佬 無無頭 仲有16張金卷 係咪要重刷

你咁樣都唔知叫你換咩好
換六魔我又覺得太遲
修女上到去唔係幾覺有t0果種強
唔換 直接揀龍/骨妹 又驚你比人屌打到半路棄

條龍係唔差 打中間真傷 反真傷
骨妹

刷無頭算啦

唉，好亂好難 揀

我其實差打手

唔急其實可以睇定啲
月底換咗兩本先
到下個月夠加三再決定

冰盾就咁睇技好似唔差 但點解大家好似唔係太推呢隻野?

之前好推薦 而家唔係唔用得
只係有蘿莉盾就用/刷蘿莉盾好過

升到一隻 應該練邊隻先好
大家都有+3

覺得第一隻好坦得

第3隻我+9
好撚坦

邊個對波最正就升邊個

第一隻先

呢句最岩聽

新手想求方向，同有冇公會收人？
競技場卡係11xx
利申，日ser

3000古幣會換兩隻定+1？

換兩隻 兩隻食埋一隻 dum咗佢

不如賣左佢唔好曬我時間啦

重玩實際啲

金色3星，建唔建議同角色互食到加9再合4星

一定要蘿盾？

1萬4千石 搏無頭 中得1隻天使法 1隻T3盾 想死

你呢個陣隨便打都白金啦
揀定幾隻主要打手 修女黑弓石頭都唔錯
你又有咁多坦角 練幾隻sup角同埋覺醒修女之後 個陣唔好太柒自然上分

13k石 3垃圾五星

我好撚後悔合左六魔法

萬4石 呢個結果都好正常。唔洗傷心

都係兩pack幾石姐, 我抽咗成7 pack有多先中

不過中咗無頭真係易好多上分

無頭都係用黎頂頂兩round. 打天梯頭兩round好緊要

旗袍黑肉

龍槍同德維練邊隻好
龍槍極高傷但脆，又唔岩打快子陣
德維算坦坦地，剋快子陣，但係要+3先有料到，同埋傷害似乎差d

首抽刷左兩日刷唔撚到無頭
蘿莉 天使法 洛根開唔開好

我3部機狂刷都刷唔到無頭，之後淘寶買左個無頭號

老老77
你隻AC睇落應該係N年前玩落
望得下眼既五星有狗頭屁股妖刀盲盾聖女傘女
除咗呢堆全部都係

不如再刷隻無頭仲好
蘿盾有係好 你比我揀我會無頭開

龍騎+0夠用 唔洗食書
副官好似OK既 有buff唔差

唔開 要刷就刷到底

係咪一定要抽到賽爾先開得

無頭先開得。。。。

咁我應該未開game就直接棄game

幾錢

應該掉電話

無話一定既 你鍾意用呢啲開都得

買囉 上網 無頭 蘿利都係200人仔

無頭好癲架。 佢招回血後期一野7千。回多過打

點打

依堆咁既野
你課10萬8萬石拎去抽傳說pool
依堆野出一大堆，都未必出到傳說
首抽刷傳說定要一堆垂手可得既垃圾？自己諗

飛龍好似麻麻地

無蘿盾開波, 真係慘過食幾舊屎

利申: 無蘿盾開波, 直接用4000幣換蘿利

無頭，白劍，法猴初始220

想問下大家，我有d 3-4星技能書，咁係咪代表d角色升爆技先好升上4-5星？

On9德維好撚痛 佢好似一技有追加敵方攻擊力
我隻+9白劍雙防 俾佢一野隊死咗

on9左定平左

咁撚平

刷兩日都未必刷到無頭 仲要搭兩隻勁5星

模擬器同步刷4個帳號刷左成日1隻傳說都未抽過

咁平...咁課黎做咩

呢樣真 買個ac再自己課好過

買個啲係初始，得1lv

最on9係升左修女 早知升飛龍無頭

巴打係邊個網買 share下得唔得

認真一問 一個月傳說角最多係咪可以+2？點解見到台服有條友+10黑劍+4修女+3無頭？ 係咪重課食翻黎？

taobao search brown dust

應該抽到四隻無頭

搵到個淨係可以用支那寶卡

係
不過遲啲可以轉點
黑劍佢食書
無頭就

依家1隻傳說角都未換 係咪可以儲下睇定d先 依家陣容係 蘿莉白劍猴法兩隻3星sup 黑弓 銀浪 無頭+德娜麗沙
正常應該覺醒隻猴法定白劍先？

黑劍係可以食普通5星書？

睇定啲算啦
韓服都係岩岩更新 修女一定無之前咁多人用
正常覺猴法推下關先好啲 白王都係+9 10先勁

買左ac了

你買左咩

無頭 白劍 猴法 伊來莎
不過過左7日 買唔到500%新手包

仲女好過我

300人仔 緊係好過你

想問下係點買? 未試過係淘寶買帳號，係有得逐個睇逐個揀定係同佢講想要咩角色，佢再開價?

無聊走去抽個傳說, 終於比我中到白劍

睇隻野一開始係幾星
三星角上到六星都係用三星書

黑劍係普通五星，不過平時唔比你抽咁解

通常都係入佢個頁面睇 跟住入佢條link search 睇岩就比個number客服

條友仲有5個號都有無頭夏娜，真係刷到天荒地老，呢啲錢抵佢賺

大陸仔搵模擬器同按鍵精靈刷，你估真係人手做比你？

佢地團隊好撚大

我要花心機時間刷，我係wiki個模擬刷都刷左300個10抽先中到1隻無頭

佢地仲要無頭包其他頂級5星

人地十幾部電腦，一部開緊十幾個，
你刷一隻人地刷左100隻

一切都電腦操作 哩隻佢地哩期應該搵好多

台仔又易呃 我係買蘿白開 人仔100
轉下手係8591賣1400T
跟住頭一日雙傳開局7000T 都有人買
利潤勁到仆街

台服公會 牡丹樓 收人一齊打公會戰

有冇人15號更新之後上下兩條邊出唔曬...
用緊xs max

有
等更新

新手一問無頭係邊隻

盧修斯

我入

我叫萬人迷

新手入唔入得

主線42 嗰堆免疫仔係咪通常都係用猴法硬爆？
借咗幾個fd嘅猴法好似都唔係好夠力秒

得呀 我唔係會長 幫你講聲提下佢收人先

當然得啦

開左戰未走到住 完左先再入

好呀 留個tg加你入group?

香港公會？仲有無位

係呀連登公會 琴日先開仲有十幾個位

完左公會戰入 add左我入gp先？

我tg iamokex

達菲妖狐值唔值得用,見PVP 1 言哥都有用
但個首抽表得T3

感謝巴打
最後出左八夜pool
第二抽中夏娜 即拎埋其他幣換書升
本身諗住拎d肥料堆下技 可能咁過左佢個讀心test
之後即課左40級升級pack

惡魔城11之後幾層用毒盾係咪可以過到
抽中冇耐依家升緊

負皮

有幾關都要用佢
升定無壞

勁呀
不過新手唔建議升佢
當你有咁上下+9+10五星再考慮佢啦

有無人係咁斷線
成朝都係咁重新連線
我仲要啱啱開咗雙經水

免疫仲點會用猴法打呀 都變唔到馬騮

上buff一下秒5隻
一代宗師道歉我路過 外號威格總司令
卡44-2

有冇咩好用嘅三四星 可以升上去

有炸彈果d 基本上全部3-4星都有用除左4星果d咩魔法坦克車

我指猴法個傷 唔變馬嬲 直接打死

個活動係咪揀左第1到10章就唔可以打11到45章

銀浪 黑弓 蓋烏斯 4隻自爆 牛 眼鏡sup 火劍 主線斧頭女

猴法個用法係用個暴擊打落馬騮個增傷度
隻怪有免疫變唔到馬騮，都無增傷點打得出大力

日服賣AC 有意TG

馬嬲=基本攻擊後 我要一野秒喎 唔係變佢做馬嬲再打

隻龍騎如果覺醒左係咪唔可以拎黎合隻大波六魔？

用投石機老人

基本攻擊係指白字呀
招覺醒技係變完馬騮之後開㗎

我嘅意思係用猴法覺醒技嘅傷直接打死免疫仔

會俾人告虐待老人

你指猴法用一技變完馬嬲再用覺醒技打落馬嬲度？

有無日服巴打可以借一隻好撚好撚勁既6星魅炸? 我果隻唔夠力推44-1

你到底明唔明覺醒技傷害條數點計
(ATK x crit rate x 150%) x (1 + crit damage ) x (1+200%)
有免疫紅字嗰200%變馬騮增傷傷害就無咗
猴法根本唔啱打

係 猴法秒怪你靠一技個增傷
免疫廢咗招一技仲用嚟把撚咩

新手入坑求指點
想買AC
1.無頭+夏娜
2.無頭+3隻勁5星(白劍,猴法,蘿盾)
邊個比較好?

2

終於刷到無頭
想問下第2隻坦招集中攻擊係咪廢廢地…
同埋有冇公會收新手

thanks

除非無頭蘿 加隻打手 唔係既話我覺得冇咩用
為刷無頭而刷 主線都推唔遠啦

台服新手 ready for無恥無限陣
缺打手 係咪等妖刀/白劍pool?
差隻伊萊莎合詛咒星

集中攻擊配妖刀
有啲主線都可能會用到佢

我會覺得後期1好過2
1課金既話 課夠8000P幣去揀就得
2課金你都未必會抽到夏娜

不過1起手有難度 睇你自己點諗

無限好難玩落去 你要自己諗清楚
妖刀我覺得用係會戰好啲 PVP算有少少難用
大波法我自己唔係幾建議合 依家仲用得落
但係劍聖一改你就會知咩事
白王係唔錯既打手 升住隻龍騎女忍上分應該唔差

所以直接買好過

夏娜都要加3先勁 除非課金

我揀1

多謝指點
好想咩都唔諗直衝夏娜
但新手岩岩左玩無耐 對排陣果D無乜觀念 我驚前期玩得好辛苦
好苦惱

你叫佢課金抽夏娜不如拎去抽普POOL夠P幣換算啦
推主線直接+3夏娜咪搞掂
反正依家叫佢揀六魔都唔係個好選擇

想出快d出轉移 唔想再升修女

有愛就衝

其實睇你仲會唔會課金
前期主線唔難打
1-40關應該輕鬆
惡魔城1-30都應該輕鬆過
PVP等你升夠哂先再諗啦

唔該哂咁多位巴打
之後會小至中課
咁我諗都係揀1 夏娜冇左好難追得返 J左先算

無打手ac 勁易卡關

夠料升一隻五上六 應該升邊隻先？
卡咗喺42-10， 惡魔城 38，金一

都換晒六魔蘿看板 靠愛玩落去

建議升六魔蘿莉先再升看板

有冇咩 3,4星盾係必升?

蓋烏斯 牛

名譽點數點樣先快啲有，贏1場先得3點，根本1個月都換唔到個2本5星技書。。。

玩左半日用緊依堆 想問下有冇邊啲3,4星易入手又必練既可以入隊

好似700鑽石買到2500名譽加1000馬提鐵

三星 四眼女sup 毒盾斯隆 三格攻火劍女

大鎚女
牛牛
黑弓

兩萬幾鑽倒落海 想棄坑了

新手想問依家入坑如果想買ac買咩起手好?
無頭+xx?
同埋有冇買過既巴打知咩價

升到水晶就7點一場

其實d淘寶帳，係點樣可以未玩過1關就夠石抽傳說怪

2萬都抽唔到隻5星?抽6魔星個坑都抽唔到其他5星咩？

開一堆account擺喺度唔玩齋登入

咁又唔係 都抽到隻劍聖 同幾隻唔入流5*
順便問下 下個月啲書比白劍好定劍聖好 兩隻都+0 下個月中劍聖buff 唔知比邊隻好

有冇巴打有經驗台服轉移ac唔見咗搵客服幾耐先會拎得返

個陣容仲有d咩可以再改進？ 或者有冇d4星/3星 可以升左先入pvp 發覺莫拉改弱之後真係好撚廢。坦又唔係坦 打人又唔咪特別痛

你呢個陣容換隻修女出黎起碼鑽石啦

咁換邊隻走?莫拉? 之後換猴法換瑪莉亞?

修女換走莫拉 未+3塞2個鐵壁當坦
我有猴法但照用瑪利亞 我自己覺得pvp打筷子陣好用過猴法
我冇無頭 其他同你差唔多 岩岩結算~2200分

仲諗緊覺醒左白劍定猴法先 睇黎真係要換左隻修女先 因為玩左無耐都40lv都到

你最好睇埋其他巴打點講 我都係岩岩開始玩其實都唔多識 一陣伏親你就唔好

猴法就pvp冇撚用既 白劍就+6先有用
修女就放棄好過啦

升下隻德卡 勁野黎

日服好快
台服應該都唔耐

岩岩又抽到隻5星天使攻
勁唔勁

修女唔勁咩

邊個教你升野女 真朋友黎喎

排位都錯 正常係打手掉哂上面隻蘿盾掉返落去啦
試下無頭最後 蘿盾最前女忍掉上去
入返猴法 再試下白王轉防/血符掉去前面坦

不過你乜都未升完 去練角好過

唔勁唔廢
大量buff先令你覺得佢好勁
咁做有少少浪費

唔知點解隻修女用唔到五星書
請教下咁依家升邊隻好

修女要用傳說書 猴法覺先勁

我見打pvp全部都後排坦 以為呢隻會幾有用

咁隻莫拉可以換咩入去?

寶寶仲玩緊

大師

超非洲帳號
首抽蘿盾同送既兔盾，就只抽過琴女，4日後有每日任既隨機5星

洗唔洗等埋先，定係宜接俾晒技能書蘿盾食？
仲有1600古代幣，洗唔洗買書俾海盜食，定係換新角好

點解唔覺隻海盜

儲緊水晶

養生緊

我跟你學

買900鑽水晶包 /每日都買次數

有買啊，不過而家唔知d古代幣同五星書點處理好

等埋4日後5星 可能出白劍呢

No people give fuck to me

3000古幣換咩好

本身好想玩 ⋯⋯ 但見到IPhone X 左右位唔fit size ... 即時無癮

更新完先咁
等fix

建議等多排
大部分六魔八奇都要加三先勁
換兩本書先
換錯就無得救

龍騎

即係要換3本書先有+3

修女都已經加咗2，唔加埋3反而走去換骨奶係做乜春

有冇巴打依家成日要重新連線

係咪CSL

中移動
不過用緊wifi都成日彈出黎

我用模擬器都係咁

CSL 呢排收得好差，我仲以為係我問題

台伏問題

條賓周話事 我控制唔到

呢D角色其實都應該OK?
但係我加埋一齊就好奇怪
D人打兔盾搞到我D角色亂咁打人
同埋我見到夏娜無頭果D好難抽
呢個AC換唔換到夏娜+蘿莉
我自己對男角冇咩興趣

收/刷個無頭起手

每個月最多換兩本
所以盡量每個月換兩本

真心寧願唔勁都唔想玩無頭
唔知點解覺得個角色好柒

加返3先啦
升埋龍騎 +0可以即食
加埋白王3隻打手應該夠你玩好耐下

古幣好離先有

連到未啊屌你老母

咁夏娜都唔差既

玩哂惡魔城主線都應該有好多

惡魔城成日卡關，冇黑弓又冇蘿既垃圾

但係我個AC係唔係唔勁
同埋有冇可以換到

如果未有八奇之前
呢個新手acc都算唔錯
不過而家算係一般

換就應該無咩可能換到
呢度d巴打係去淘寶買個首抽有無頭/ 夏娜賬
自己刷要有恆心

起碼都整返隻黑弓

見到人地+9好勁

邊有可能換到

咁玩呢個AC算 5條女比2條女好

兔盾紫刀一刀一件

無頭 羅盾 貝羅尼亞 希晉買唔買得過

最大問題係其他角跟住佢地9劈

有頭兩隻就衝啦

蘿盾萬用 猴法推圖唔差
兔盾算OK 可一用 妖刀拎去巨人
琴女我覺得可以無視 因為已經有骨妹/等援交妹
女忍黑弓+3

不過可惜有無頭囉

y not 猴法白劍蘿覺無頭

加黑弓就夠，要求唔高

加10係要點升嫁

3件裝升滿

有幾個新手問題想問下

1 . 個d技能書係咪應該係角色升星之前食左佢，例如我想養銀浪4星，我有4星技能書，係咪應該即刻比佢食，但佢上到5星會唔會就無左?

2. 係咪所有1星2星3星都應該用黎慢慢合到做5星星肥? 定係有相同既1星2星3星都應該互食自己先?互食左之後再拎黎做星肥會唔會有咩特別?

好似有d複雜 求解答

1.佢原本幾多星，你升到佢6*都係食原本*既書，
用你例子，銀浪本身4*，你升到佢6*都係食4*書
2.用白卷餵星星，咁因為通常都係升爆5*/有用既4*先，
所以你有排餵

第2條 金星食自己 銀星+升星之星做肥

唔該哂巴打 想追問多少少

1. 白卷係咪即係銀星角色? 呢部分唔係好明
2. 符文強化係咪用錢就可以升
3.咩叫分解符文獲得符文精髓?

明白 唔該巴打
即係金星有得食自己就食自己先，跟住由佢擺係個倉到? 需唔需要之後做肥

1.係
2.係
3.分解果d塵用黎洗鍊符文 eg ccc>ccb

屌你老味個server 斷線斷撚到on99咁點撚樣玩

係咁連線超時玩唔到丫，你地有無？

食到兩隻+9滿lv合上去

唔該哂巴打

屌撚左幾日了，好似前日開始

儲緊古代幣 可能要下下個月先+3到

嚟日服囉

買首抽買邊隻好
無頭+夏娜大概幾錢

最後忍痛買左個無頭夏娜 轉生
蘿盾白劍呢啲有盡頭
一隻無頭已經係無底洞 唔好話加多隻夏娜

800

夏娜係邊隻

無頭 羅盾 貝羅尼亞
打手簡黑弓定銀浪好

有人用無頭+3隻垃圾5星換 deal唔deal好

銀浪

銀浪6*好撚癲，切坦切撚到傻

之前個帳得羅盾
忍唔住淘左呢個帳翻黎 但係無打手

所以我會放爆炸仔喺後排

我冇羅冇無頭冇黑弓咪又係咁玩，係有時想自殺姐

[日服] 佛系養生公會lihkg8招2名巴絲打
加入8會有咩好處?

1.望住班撚屌歐洲人貼歐圖

2.射0罰抽普池
射夠三蛋仲高機率抽到五星/黑王

3.一大堆自稱小妹/蘿莉控係入面
日日貼圖貼到fbi就黎封谷拉人

4.免費歡樂無限送上

與GAY佬展開激情對話

乜野黎先
小心比人呃

阿奴比斯+羅朗+克勞迪亞 打到24 困難6

伏伏地
中間果隻仲要可以合

咁不了 雖然頭先比無頭虐完黎

個AC係比百零蚊買返黎
好似做左水魚咁
但係隻GAME幾好玩 想長玩買返個夏娜+蘿盾
個AC又唔知點處置好

遲來的申請 叫友朋分花用

不斷斷線 ...

更新左都冇用

玩條毛咩 ...

日服出左冇耐玩過一排,之後棄左
如果而家想玩番想問下個ACC有呢D仲有冇用,定係刷過個首抽好D

轉玩台服 重刷好過啦

場場都要撳繼續連線 點掛

仲說人入台服 而家入唔入到game都成問題

佢d ser係唔共通架嘛,我見而家日文版有中文睇,係純粹多左中文姐?

日服出左咁耐。。。你玩台服 刷無頭+羅盾 or 白劍 起手 起碼可以打下pvp或買帳囉

屌點撚樣玩啊，load load load,台服邊間代理，執撚左佢啦

負碌中左無頭加夏娜。
想問夏娜應該用咩符？

無修女 點樣打巴爾托勒 癡撚線 萬幾血 每個回合回血 自己果邊死左又回滿哂

目前無解 我修女+2斬都唔撚痛 一定要雙buff+9銀浪+9白劍一齊斬先死 on99

腐敗+禁回有冇得諗

好撚正坦到仆街
等成班人話佢樣衰唔抽丫拿

禁回唔work
被攻擊時回血先可以用禁回
腐敗應該扣返佢回既血囉

但好似試過畀海盜上齊buff打落黎秒左

想問bd 新手禮包2500個d 抵唔抵

2500唔抵 900可買

應該練邊幾隻先，求大神教學。
想世界王拎到高分。一個月一本傳說書

你唔show2隻傳說出黎都會有人幫你既

咁淨係想知夏娜用咩符文

防or血

thx

大家有無咩堆肥心得 覺一隻五星要搞好耐

食埋金4星

多唔多日服老屎忽轉玩台

打故事到後面送好多三四進化星

新手 買唔買傳說卷抽好？

唔該曬

我屌你老母nerf 9隻白痴蘿莉啦，
次次見到蘿就知輸9成，入大姐頭有撚用咩

玩耐啲就識點打架喇

抽爆佢

遲下打無頭佢咪瀨哂屎
夏娜炸一下咪死

可能每星期都跟住天梯榜嚟nerf佢先滿意

無蘿莉: 蘿莉=on9
有蘿莉:

蘿莉係無解喎，你地駁到咩？
唔好spin la

好撚心你啱啱玩唔識就直接問
咪成日串柒柒咁大發偉論啦
蘿莉盾破法連巴哈班柒頭都諗到，係你先諗唔到3日唔埋2日就叫春
隻game其實唔啱啲唔想用腦嘅人玩架

妖刀/天使上buff可唔可以一刀砍死

我冇蘿

妖刀得
+10嘅話buff完連基本攻擊都唔駛淨係1技已經夠秒
天使就抽唔到唔知

你都白痴，淨係打一隻更係冇問題
而家有蘿莉就係遊戲難度大降，
仲學人講用腦？
一隻有pvp Ge game 長期做Nerf or buff 有咩問題啊，
定好似你咁，隻驚唔平衡唔屌得啊？
下一句係咪：你咁唔滿意唔好玩，棄驚啊傻閪春

蘿盾有咁勁就好 日服比人一刀一件

天使專打後排坦 12回合流血

你玩到咁上下就知佢咩料架啦..

屈係邊 無頭36%回血叫咩

google下蘿莉盾點打先返嚟啦柒頭
識打嘅人一街都係，唔夠打就一味叫春nerf呢隻nerf嗰隻
點埋條路話你聽巴哈有人教都唔睇係要死撐
其實睇你成日俾啲山埃貼士新手都知你咩斤兩
好撚心自己先玩咗無幾耐就咪喺度扮大袋啦

我幾時比過貼屎人啊？
幾撚時扮大袋啊，我不滿就屌架啦，不滿就=扮大袋？
我屌鳩個政府又係扮大袋喇喎？你老豆屌鳩你老母煮飯難食係咪扮大袋啊？

雙BUFF MK斬唔死既我覺得都係過強

法坦

Mk+3 換 骨奶+2 意密

為左隻英換ac?

Mk邊有人要
係都用黑劍同人換啦

無頭都未nerf 幾時輪到蘿莉

援交妹係邊隻?

八夜點同講法

未出

蘿莉已經係普池最後防線黎架啦
唔好咁對佢啦

無頭其實可以點打 冇炸彈果隻 真係比人一打九

教官, 四星坦克

有無援交妹資料?想睇佢有咩技..
同埋如果我屁股+0，應唔應該放上場去buff落修女+3到?

好似樓上巴打講咁用連擊角打
或者避咗佢 用啲打第二/第尾嘅打手
再唔係就將打手分開兩/三行擺

貓女算唔算一個克剋無頭嘅方法?

*克制

會戰應該可以用 不過暫時未對過唔知實際效果點
天梯就責駛啲 因為怕打到蘿莉盾

無頭冇嘲 唔難打
蘿盾有嘲 要nerf 好似係

打無頭最怕打唔死佢第1條命 一野回36%

加錢同人換咗 應該可以長玩了 唔撚要無頭
咁樣係咪可以好快+3

好難推主線

本身好鐘意妖刀 加埋夏娜就忍唔住

想問下有冇邊隻應該主力升左先
好似冇乜目標咁

又卡主線
有無44-1嘅陣參考下

都唔差
韓服都好多+10夏娜

個個都有無頭 點玩

10抽中頭既歐狗出現

完全封鎖

努力儲到黑弓+9
貴婦上咗六星先都得
再搵隻打手練下
練埋弦月

其實無頭T0係真既 夏娜就吹大左 唔覺佢勁

有冇公會收人

話明+3 先勁...

巴哈話有機鎖啲買帳人
大家點睇
利申：有買

夏娜應該係勁在有人幫佢破防護罩 幾後期都可以one shot人

買帳都鎖
玩新ac要幾有魄力先做到

大家都係無效化 貴婦上神枱 石頭人落地底

好似話因為大陸工作室搞到個ser崩潰
但暗地裡其實似係啲台灣仔俾人無頭屌打又玻璃心

認真一問 正常一個月可以儲到幾多古幣？ 唔計一次任務果d(惡魔城/主線） 一個月有冇可能靠打公會同pvp換到兩本傳說書

咁樣起手好唔好

咁上到高分區都一樣比歐王無頭屌打架啦

唔好 最好無頭 其次蘿盾

No 至次刷到蘿莉啦 +埋無頭先開波

無頭係邊隻

唔通一開始買蘿盾 白劍果D都鎖埋咩
不過係鎖就鎖無頭

覺醒無頭 蘿盾(+1) 定 屁服補先好
難得儲夠5星

+3係必死 2rd打一次 係咪一定食得中呢？ 打落無頭到哂9哂
我不如要多隻打手好過推圖佢係有用既 pvp真係唔覺好勁

買無頭ac果d已經少1個月進度 又冇金銀銅傷同萬聖包

點睇白帽

傳說傭兵 男果隻

好的感謝 果隻0.1%抽中

唔計一次性嘅唔得 除非你個個月都天梯頭幾名

而加新ac 500鑽 打幾關就可以抽
不過最直接係買ac

你咁講 咩技打落無頭到都係咁啦

重點係無頭冇嘲 冇咁易既

有無谷

我打隻+5夏都唔覺勁

佢係要鎖，應該好難分蘿盾定係八王號。
都係跟ip地址咁鎖。

其實佢邊個黎
講d野都幾搞笑

夏娜+3先好定換修女先好 而家2400幣

而家打好多+9蘿 妖刀+0同白劍雙buff秒唔到就有排磨

諗緊好無換隻修女頂頂

海盜

唔好換修女啦 升得黎都過氣

最垃圾六魔沒有之一

係遲左啲但都仲勁啊 我差一隻打手

劍聖幾時改勁 有無人知

12月
真心唔好換
要打手抽黑劍教官果d

識玩一定係換白魔

黑劍

有無巴打知道女武神+9多嗰招技有咩用？我以為係人地挑釁咗都可以解 但又好似唔係咁

解埋主教+XX打落黎果D

咁即係無乜用
早知+6算 嘥我書

佛心公司

將D KEY角set做0.1%仲唔係佛心公司?

咩KEY角

0.05咋

無頭夏娜同未出既正太，女刀

中是但一隻當贏啦

仲好講 我430抽一隻八夜都無

9萬石先第一隻，參考下

直接買AC仲好

1000抽一隻
機率上差唔多

幾時都係買ac最抵玩架啦

官方消滅咗機妹
然後再整過隻蘿莉版出黎

咁撚得閒就去打主線啦

新手LM, 首抽蘿莉盾同琴女係咪開得?
隻GAME係咪原廠直營?

依家掛緊你舊500次 再嘈唔掛

有人30抽一隻
有人20萬石一隻
機率？睇運啦

唔追求無頭就開

終於抽到無頭，唔屌喇唔屌喇
係咪應該直接加3

無頭加零就用得
啲書留返比其他

想刷隻八魔先開局
是否on9

成日比妖刀秒啦

想問500石 個d 堆肥星星 抵唔抵買

岩 nerf埋妖刀

急用咪買 利申未買過

當我無問過
刷到了

冇勁野搭 冇乜用

我用左八萬石無頭夏娜都未見過 以為fgo已經夠糞 估唔到仲糞啲機率

nerf晒全部角

啱先見到個15xx嘅有無頭+夏娜+龍騎
結果俾佢打返落金I 屌

g持

想問有咩3/4星 推薦

以後不如喺post個Q&A都加返有咩三星推薦角
法國好多人係咁問

好撚離地

手機刷撚左成日 轉去用電腦刷 第一次就出無頭 我繼續用電腦刷蘿盾同無頭先

咁刷法不如買ac

要自己刷先爽

希望用妖刀個位巴打好好反省下

咁樣你有排刷

應該拖出去斬

唔係有咩方法 諗緊直接無頭起手好唔好 因為我電腦係模擬器內置既腳本去刷

買ac

點買 唔係捉得好勁咩

8591 or淘寶

kfaii巴打隻黑劍
啱啱諗住試下打25-10, buff哂落巴打隻黑劍度
一野打落去 得58000左右
點知原來係白字傷
請受小弟一拜 kfaii神

佢係冇無頭既廢物一個

其實你地點樣刷首抽？靠一開始送嗰個隨機5星券？

新手加入，首抽刷到“巴爾托勒”可以去馬﹖
上網搵唔到太多呢隻陛色嘅資料……謝謝巴打！

打夠600石買傳說卷抽

唔勁
有時間可以刷盧修斯

刷多陣刷唔到照去啦
無頭好難中

新手三星可以升下排第3隻眼鏡sup同弦月
而你下排1,2,4,6都係有用三星
四星可以抽下女忍貴婦等等
btw 如果你呢個acc 起手
會玩得辛苦
建議無頭起手
退而求其次都整隻羅蘿盾

開左波了

貓法有無用

技奪取上唔上到綠人 睇佢說明講到一舊舊

仲有想問問 夏娜招覺醒 攻擊前+防65% 係第一回合蓄力時就會加定要第二回會放技前先會加防

這樣可以開局嗎？蘿盾+另外兩張B range 卡⋯⋯

難得首廿抽可以有三張5星⋯⋯，謝。

佢地一定話要刷到無頭 比我就會開

有冇人可以講解下夏娜係pvp有幾勁 雖然話好大力 但法師要兩回合先打一次

有冇係淘寶買首抽既巴打

ban左棄驚

會唔會ban埋早期蘿白仔 定係尻up下 做下樣算

其實會唔會係BAN晒所有淘寶未賣出既帳?
如果佢真係BAN咁我真係棄驚

新手有啲迷惘
係咪衝主線就得

4000換返個羅盾好過啦 gogogo

無刷首抽無買淘寶帳無無頭夏娜蘿盾表示未撚驚過

又少d對手

個個人個ac都倒模咁 仲洗鬼課金抽野咩仲要幫襯大陸佬
支持封撚晒佢呀 咁威威又無頭又夏娜
脷伸：冇刷首抽直接玩 咪又係咁

有冇台服巴打成日係大頻見到話咩25萬鑽 2000台幣/500hkd 係咪scammer黎

新手刷首抽係唔係要0.1%個2隻

哇 真係鎖就棄驚
痴線一開始唔鎖 迫人買ac先有得玩
搞個惡性循環出黎再鎖

鎖唔鎖，都得罪一班人嫁啦。
但現階段一定係工作室影響左代理商利益。
要封工作室一定係鎖ac係最簡單，比個信息「大家唔好買工作室ac。」

開新post topic記得係無黑劍無無頭不如唔好玩

淘寶買ac不如益下我買我果隻ac啦

邊有人要你ac

睇落係講緊未賣個d ac，佢應該係mon緊d ac，睇下邊個係無正常遊玩就block

恭喜恭喜 但好老實講。無頭起手 慘過食屎

為有慢慢玩。

我都咁覺得
同埋如果有課金係個首抽帳到
官方應該唔敢鎖

之後抽左70抽 0五星
e家重刷緊
同埋好唔鐘意第2隻坦

條腿咁正都唔鍾意

諗緊課唔課落去
我好愛夏娜架 唔好鎖我

40章開始下下秒咁癲

咁其實首抽應該aim邊隻？蘿盾定無頭

我課左68蚊個禮包
佢真係封我就走退款
去埋淘寶退

轉巴哈

官方發表聲明了耶，工作室的末日即將來臨？

大家會期待這次官方的判別標準為何？會是來自工作室的首抽號就停權嗎..

消息來源:台版棕色塵埃官方FB專頁

以下原文照豋

------------------

[Brown Dust-棕色塵埃] 為了維護正常玩家們的遊戲權益,

目前已在確認對遊戲內造成負面影響的非正常玩家。

對於非正常使用遊戲的帳號, 我們目前已有針對使用紀錄確認並持續在進行監測當中，
預計在11月 29日維護時將對確認為遊戲非正常玩家帳號進行制裁。

被判定為非正常玩家的帳號將因違反使用條款與遊戲政策被進行永久鎖定，
同時為了維護遊戲健全與乾淨的遊戲環境, 我們也會持續進行相關處置。

[Brown Dust-棕色塵埃] 會持續為提供玩家穩定的遊戲服務而盡全力努力。

感謝您

買左玩緊個啲一定無事，佢只係ban開左號無遊戲進度既ac

有無頭已經係人生贏家

我都咁話
但D巴哈仔好多話會Ban晒
屌心諗咁易Ban到咩

而加搞課金活動 我就課唔課好 一陣課完比佢ban

傻既都知無可能ban，因為隻game本身就有個功能係俾你刷首抽。。。

如果有心check ip都有機會ban到，不過我覺得唔會咁做，因為個量始終幾大

巴哈個邊已經有人BAN左AC

新手玩到一個地步只可以日日耕田收割
又要搏星期一30抽傳說卷投胎

買AC後有課金都照BAN

其實睇到啲人話官方逼佢買ac真係得啖笑 大把人無無頭夏娜咪又係咁玩
上面張圖條友淨係靠蘿盾都打到上500名內 隻game角色係重要 但都係要用腦玩 無勁角照樣有得遊戲

好似話係條友改鑽
咁好難唔ban

而家仲可以靠呢堆陣容屈機既 但過多幾個月 人地練好晒堆原5星 同八夜就唔係咁講
我唔係支持買帳號 但事實就係有錢玩晒係手遊既定律

d人估咋，但應該唔係。
佢淨係講左買果時應該係乾淨號，之後小課。同澄清左一直玩不同game都冇用過外掛等等。

總之今次就有花生劇睇。

我自己都係買帳玩
屌刷左百尻幾次都唔中咪去買
如果真係ban都自己抵死

大波系列

孖妹？

巴哈有兩個人開post俾人封左
其中一個係刷退
刷退即係點

終於出

佢咪有講 即係課金退款

石照收 錢就退？

ban買ac會唔會即刻少左一堆人

通常係 其它遊戲都有呢啲情況 係有機會封帳

會唔會係買ac果班先肯課金

準備中無頭未

20抽想中無頭

要中嘅 唔洗課都中
唔中嘅

台定日

台有冇?

咁無

想問每日幾點reset架

唔記得3半定4點

新玩應該玩台服定日服?

想問下新手起步
推主線
如果想強化啲五星係唔係只可以瘋狂堆肥？

係啊 基本上就係不斷堆
不過未六星都已經可以推好多關

台啦 台既你刷有無頭羅盾ac pvp都有得玩下

一萬石唔中無頭 夏娜 係咪正常

正常

有無巴打買咗black friday個禮包？唔知點解佢話付款失敗

又緊急維護

一萬石就想中

中先唔正常

利申：9萬中

900中

第一次10抽第一隻中無頭啦

真，十連就十隻啦啦

十抽中2隻 中1隻都拎出黎講

又維修

中多左隻夏娜應該點做

神人

咁歐點玩呀

巴打們今日課左幾多

暫時淨係買咗禮包
用熱銷買嘅屬性卷抽到猴法

出完傳說之後心態變曬, 宜家中5星都唔會開心

禮包反而唔抵買
得20抽有用

解每日任既隨機5星抽骨盾
1,骨盾放入隊換走邊隻好？
2,同埋5星技能書係咪塞晒俾蘿盾就得
3,古代幣仲有2000,換唔換骨奶好，定係買書俾海盜食？

係咪應該食左佢？

係

岩先抽到淫婦九尾

想問下星期五唔係開始有錢關咩?儲左2000體

五六日都有

但我岩岩入game睇好似無開放?

人手刷 都刷左幾次無頭 夏娜 DEL曬

呢個係日本時間
聽講今日好似延長咗？

好多人想要

1001 update下啲圖先

1001